【JJ醫院】求婚不成男子放火欲殺女友 卻被她緊抱雙雙燒死

男子求婚遭女友家人反對，竟放火想燒死女友。示意圖片
圖片來源 : 蘋果新聞網
求婚準備共組家庭，本是件美好的事，印度卻傳出一起因求婚導致死亡的不幸事件。一名男子向交往2年的女友求婚，遭到女方家長反對，女友更開始疏遠他，男子竟找機會在女友身上淋油點火，沒想到卻被女子緊緊抱住，男子當場被燒死，女子被送醫時還未斷氣，但搶救後仍不治。

《印度時報》報導，印度孟買30歲男子柯漢比(Vijay Khambe)與28歲女友交往已經超過2年，2人都有結婚的打算，去年底柯漢比正式提出求婚，但女友家長卻不贊成，女友更開始疏遠他。

柯漢比感覺到女友刻意和她保持距離，多次喝醉後上門糾纏，上周六(6日)晚間，他謊稱聽說女友生病，到她住處探望，見只有女友一人在家，竟然拿出預先購買的一瓶汽油倒在她身上並點火，企圖把人燒死。

女友全身瞬間著火，不斷呼救慘叫，柯漢比卻沒有幫忙滅火的打算，突然她向柯漢比衝去，緊緊將他抱住，由於力道很大，柯漢比並未立即掙脫，轉眼也全身起火燃燒，鄰居聽到慘叫聲過來探望，立刻協助滅火並報警。

警方到場時，柯漢比已經當場死亡，女子則全身嚴重燒傷昏迷，被送往附近的JJ醫院(JJ Hospital)急救，但仍在周一(8日)宣告不治。（於慶中／綜合外電報導）

條仔抵L死

點解唔係燒女朋友老母係燒女朋友

殉情啊

和姦好過用火，你情我願

JJ醫院

附近的JJ醫院

Sir Jamsetjee Jejeebhoy, 1st Baronet Jejeebhoy of Bombay, CMG (15 July 1783 – 14 April 1859), also spelt Jeejeebhoy or Jeejebhoy, was a Parsi-Indian merchant and philanthropist. He made a huge fortune in cotton and the opium trade with China.

~Wikipedia

印度梁祝

恐怖情人
唔統一就要武統台灣
一定係大陸人假扮印度人

If we burn, you burn with us